[轉發] 係街執到銀包

銀包內另有駕駛執照，4張銀行卡，少量現金

TG:@sonofabitchs

推

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

幫推

附近有商場/ 地鐵/ 巴士站最好比職員同講埋地點
不竟銀包有錢有證有卡
唔好袋咁耐唔係盞搞
BTW 好人好報